覺唔覺今年啲 Android 部部都有條刺, 揀唔落手？

年底想換機都唔知換邊部好.....

an機加完價不了，我寧願買iphone

但新 iPhone 背後個三隻眼醜.......

下年可能再加
粒875 貴到on9

你信唔信m額同鏡頭都係branding嚟，俾你一眼就睇得出係iphone

韓國人用Samsung定Apple多？

真辨識度真係好重要

其實宜家CPU緊要定RAM緊要D
CPU好似用唔盡
RAM開得多就唔夠

cpu再勁係for慳電
1.開低電量>降頻>慳電
2.過熱>降頻>慳電
iPhone a14低電量模式係765G嘅功耗，865嘅效能
對比a10只有660效能，但功耗高40%
所以a10係近年最大伏

RAM嘅話iPhone 6GB目前好夠用，an機要8GB ram先有相同效果
「6GB ram」12 pro超強大！保留後台背景app防reload能力遠超「4GB ram」

成部都係2手科技

A10幾多年前呀

根本apple u 呢幾年推到咁撚勁，特別係single core
係為谷m1

不過如果諗埋iPhone/iPad 之後有機會推Mac apps 就成件事唔同曬玩法

12 (4gb ram) vs 12 pro (6gb ram)

12 pro (6gb ram) vs note 20 ultra(12gb ram)
兩邊都冇reload，note20慢幾秒係因為退出遊戲要掃2次

留意返8gb ram嘅note 20第2輪都係46秒完成，所以12gb ram喺呢個測試係溢出

目前好多spec都開始到「夠用」嘅階段，mon size / resolution / ppi已經夠用，an機都已經停止再無止境增長
加RAM目前邊際效應急降，今年iphone pro機多出50% RAM完全唔唧牙膏好痴線

咁AN機既CPU有邊D拍得上IP12

做乜嘢...我講緊兩粒soc分別對比相差半代嘅soc，你提a10幾舊有咩用...

呢度正正係apple silicon近年最大嘅進步，而唔係一味死谷peak performance

所以我自此明白點解samsung s8 s9 s10好地地，突然note 10整個弱智家燕mon，其實都係想人一眼就認到samsung機

我唔知a10同660差唔多時間出